發覺愈窮愈多新移民, 啲地方愈多人食煙

落一轉深水埗，冇一個男人唔係食緊煙。
每個男人都係火車頭

有時真係好搵個蓋冚著佢地

仲要周街食煙

發覺愈戇鳩愈蠢嘅人，啲傻仔愈鍾意企喺班馬線最前線吸汽車廢氣

支那女